返工真係唔好揀細公司兼直屬上司係...

去Interview個時唔知對上就老細，
仲要成個team得一個人冇人幫咩都自己一腳踢
開頭返一個月就對你幾好，
心諗呢間公司都唔錯，點知做落就開始話你呢樣唔好個樣唔好，仲要做未夠三個月就ot左個半月 仆你個街，
仲用啲唔係理由既理由黎延長你試用期，
咩冇報告比上司聽就係做得唔好，收到個email冇report都係理由？
Sorry，之前做過啲公司唔會連呢啲都要報告 ，
真係癡撚線，仲要紅日公眾假唔出糧比你，
左度右度連搬十幾箱重貨都搵男同事唔肯比錢人搬，
呢啲咁度縮既公司真係早走早著，走得遲左

巴打你咁似我既

唔通係同一間 真係好慘架入著呢啲公司

又有人肯做先好野

NAME?

所以咪蠢左囉 怪自已on9走遲左

入黎睇下港資細公司嘅極致係點

永林科技 無良老闆 趙一森 （有冇人識條撚樣）

巴打好彩 揀第二區好過

公司total幾多人？

印象中未過試用期好似紅日係無糧出

法國公司？

香港公司黎

一啲啲架之前做個幾間都會照出
閪公司就唔出啦

真心問AE係咩？

真係好極致，感覺有啲似

標題黨
咁直屬上司係乜春先?

老細呀

仲以為係Assistant Engineer

我只係一個人工低仲要比人榨壓既奴工

仲以為係Associate Editor

Assistant Engineer咪又係奴工
利申，之前係新蒲崗做過2個月細公司Assistant Engineer
情況同你一撚樣
未開名以為同1間

細公司=度縮

咩新蒲崗啲公司都一樣咁on9

終於見識到有幾咁度 呢啲公司注定做唔到大事

但大公司請唔請你？

屌好撚有共鳴
果時岩岩出黎做野，入左間超細公司，對上就係老闆
同你講既野真係一撚模一樣！初初對你幾好，之後就雞蛋入面挑骨頭，話你呢樣唔好果樣唔好！

做左三個月就quit, 跟住入番大公司就好好多

咁你夠唔夠膽遞信?
對公司咁多不滿，臭你又奶?

做到狗咁都延長試用就走人啦

請左啦

同病相連呀 你個間邊間咁衰

個陣佢延我期見唔妥已經開始搵工，老細講啲咩reporting做到十足十比佢，都今個月又係度煩9我嫌三嫌四 真係仆街黎，搵到工即走，奉勸各位唔好入呢間野

日日ot，仲要做頭三個月已經有一個半月都係ot 真係佩服自己捱到咁耐

仲係試用期即係可以掉低野就走啦

唔開名啦，係一間做小型工程既公司，但真係好戇尻

我本身就係負責留係寫字樓入面做文書野，跟住要我做埋搬運工人，叫我由荃灣拎幾箱銅線去油塘俾佢，根本拉車仔都覺得好重...

點解聽親新蒲崗都一定係閪工

我而家呢刻就係exact7ly當年既你 想知你個陣再send cv搵大公司有冇放呢三個月既工作經驗落去？主要點入手搵？我quit左而家空窗緊就黎一個月 好想快啲搵到大公司既工 好不幸人生第一份ft就遇著閪老闆仲要直接under

因為租金除非甲級寫字樓萬迪廣場果堆---->平---->多數係租唔起既SME先租---->西
九龍灣 - 觀塘果區同樣道理, 其實睇品牌多過睇地區.........係先有雞定先有蛋者

我依家都做緊西工,如果做唔夠一年我都想緊好唔好出街同人講呢份係temporary contract做住先
不過我年紀已經係3字頭

屌你以為講緊AEL

可惜過左一個月要七日先走到

同我老細一鳩樣都係話會請多個人幫手 完全冇兌現過，講大話當食生菜正撚樣

癡線慳皮都咁，佢自己搬啦笨 當啲員工係咩

無錯，一係就唔好揀啲窮系公司
我之前個間雖然係觀塘但睇門面已經好好，
有錢公司唔會咁斤斤計較

如果之前有啲工做得耐或者一年左右其實問題唔大

港資狗也不屌

辭咗職未？

延長試用期就即走啦
閪公司夾硬做盞辛苦

真心當員工唔係人，工廠大廈區好熱係人都知，但佢竟然慳皮到唔俾開冷氣，之後買左部坐地風扇放我隔離...我都唔知笑佢戇尻定讚佢環保好...

是咪喺華興 ?

辭左

發燒，digital media

巴打好有遠見

以為係 digital agency

講得岩但我太廢唔想祼辭，聽到啲理由真係好撚無奈

佢都幾on9，一部風扇夏天工廠區都35-4x度點夠用，為左慳啲咁既錢收買人命，入廠係咪佢負責先

仲以為係America Express做

人地咪開左。。。。我代佢講，buzz fever